選完屌得啦！屌你老母劉青，冚家剷啦屌你老母

落去𠝹票整到人哋輸咗，仆你個臭街

人哋做咗一年地區工作，你落去把撚啦屌你老母

屌你老母啊劉青

劉青我屌你老母閪呀！趙家賢我都屌你個閪

聽日叫佢 吔屎

屌你老母劉青

食屎狗光頭青
還我謝潔泳！

見到條光頭仆街個名就嬲

要屌

屌你老母票過建制 喺到玩鳩人

支那拼音名
支那猥瑣樣
點解仲會有人投佢